# Language ko-KR translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11 00:47+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-05 11:18+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Are you sure you want to delete this item?"
msgstr "이 항목을 삭제 하 시겠습니까?"

msgid "Bid/Ask"
msgstr "입찰/문의"

msgid "Type"
msgstr "종류"

msgid "From"
msgstr "부터"

msgid "To"
msgstr "To:"

msgid "Points"
msgstr "포인트"

msgid "Period"
msgstr "기간"

msgid "Symbol settings"
msgstr "상품 설정"

msgid "GET FROM REAL SYMBOL"
msgstr "실제 기호에서 가져오기"

msgid "SAVE"
msgstr "저장"

msgid "CANCEL"
msgstr "취소"

msgid "Historical symbols"
msgstr "역사적 상징"

msgid "Open chart"
msgstr "차트 열기"

msgid "Remove selected history"
msgstr "선택한 기록 제거"

msgid "Import history from symbol"
msgstr "심볼에서 기록 가져오기"

msgid "Do you really want to delete selected history?"
msgstr "선택한 기록을 삭제 하 시겠습니까?"

msgid "IMPORT HISTORY"
msgstr "가져오기 기록"

msgid "Import history into selected Historical Symbol from file or symbol from real connection"
msgstr "실제 연결에서 파일 또는 기호에서 선택한 기록 기호로 기록 가져오기"

msgid "Create new Historical Symbol"
msgstr "새 기록 기호 만들기"

msgid "Specify settings for selected Historical Symbol"
msgstr "선택한 기록 기호에 대 한 설정 지정"

msgid "Import from File"
msgstr "파일에서 가져오기"

msgid "Import from symbol"
msgstr "심볼에서 가져오기"

msgid "Symbols"
msgstr "기호"

msgid "History import tasks"
msgstr "히스토리 가져오기 작업"

msgid "No current tasks"
msgstr "현재 작업 없음"

msgid "Create symbol"
msgstr "기호 만들기"

msgid "No symbols yet"
msgstr "아직 기호가 없습니다."

msgid "Create one and it will instantly appear in your symbol lookup"
msgstr "하나를 생성 하 고 즉시 기호 조회에 표시 됩니다"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Description"
msgstr "기술"

msgid "Forex"
msgstr "Forex"

msgid "CFD"
msgstr "CFD"

msgid "Equities"
msgstr "주식"

msgid "Futures"
msgstr "선물"

msgid "Indexes"
msgstr "인덱스"

msgid "Crypto"
msgstr "암호화"

msgid "Asset class"
msgstr "자산 등급"

msgid "Tick size"
msgstr "눈금 크기"

msgid "Base currency name"
msgstr "기본 통화 이름"

msgid "Base currency minimum change"
msgstr "기본 통화 최소 변경"

msgid "Quoting currency name"
msgstr "인용 통화 이름"

msgid "Quoting currency minimum change"
msgstr "견적 통화 최소 변경"

msgid "Lot size"
msgstr "로트 크기"

msgid "Tick cost"
msgstr "틱 비용"

msgid "Quoting type"
msgstr "견적 유형"

msgid "Lot step"
msgstr "로트 스텝"

msgid "Min lot"
msgstr "민 랏"

msgid "Max lot"
msgstr "최대 로트"
